以為羅仲謙係黎明 °_°

90年代黎明

40歲楊怡陀金叵羅即變女王 同羅仲謙分房瞓製造無菌養胎空間

16年同羅仲謙結婚已不設防努力造人的楊怡，一直恨做媽媽，為了趕生B更停工兩年養身，終於在40歲迎來好消息，楊怡夫婦日前便透過社交網開心報喜，公布喜訊後，謙謙獨自外出做健身，更透露BB預產期在五月底。一直將楊怡寵上天的謙謙，老婆陀金叵羅後緊張得貼身照顧周到，出 入陪到實， 老婆做家中女王，老婆話一佢唔敢話二，二月中再度投入拍攝新劇《陀槍師姐2020》的他，撞啱新型肺炎疫情下開工，更加嚴陣以待。據悉楊怡為安全至上，全面監控老公做足防疫保護，保護措施多不勝數，除咗要謙謙拍完劇返家要即時除鞋、換晒衫褲先入屋，並第一時間沖涼，還禁止親友到訪，就連家姐楊卓娜都不例外，以防掛一漏萬，近日更隔離老公分房瞓，高度戒備全面保護腹中心肝寶貝！

久未有公開露面的楊怡，近半年在社交網po相幾乎見樣不見身，原來踏入40歲的她已造人成功，始終屬高齡產婦，陀上金叵羅的她既興奮又緊張，為免BB小器，依足傳統未到三個月全面封嘴，即使家姐楊卓娜，亦在BB滿三個月後才得知喜訊，對身邊好友更加秘而不宣。 直至近日，已經陀B六個月步入穩定期，楊怡終於放心報喜，日前同老公謙謙透過社交網公布升任新手爸媽的喜訊，更以小小電燈膽形容腹中寶貝，又表示第一次聽BB心跳聲感覺如同火車經過，似乎甚麼都令她新鮮難忘。楊怡留言表示：「從今以後⋯我們多了一個身份！寶貝，願你在未來的日子裡時刻照亮我們的生命，願我們在未來的日子裡幸福快樂！謝謝你選擇了我們。」

分房瞓

已經陀B六個月的楊怡，早前將頭髮剪短方便打理，夫妻倆在踏入鼠年一刻表現特別興奮，難得腹大便便的楊怡全無水腫現象， 睇落完全冇走樣。

高齡陀B撞正新型肺炎肆虐，向來衞生意識高的楊怡更變緊張媽媽，陀B後寓所已成禁地，除雙方父母，嚴禁親友到訪。據知情者透露：「始終40歲高齡先至陀B，阿怡知道有咗之後好緊張，雖然好開心好想同人分享，但因為怕 BB小器，忍口忍得好辛苦，只係講咗畀兩邊嘅父母知道，就連家姐卓娜都係知道無耐，而且呢排武漢肺炎肆虐，佢怕畀人帶細菌入屋企，立即下禁令，由一月開始，已經唔准人去佢哋屋企，就連拜年都唔可以，陀B之後，卓娜都係去過細妹屋企一次，其餘時間兩個都只係通電話，卓娜好明白細妹嘅憂慮，不過都有叫阿怡放鬆心情，唔好畀咁大壓力自己，又同細妹分享咗好多自己嘅養胎 心得，等阿怡有多啲心理準備。」

楊怡成功陀住金叵羅，謙謙表示全家上下都非常開心，早前本刊曾拍到謙謙陪老婆去九龍城吃日本菜，全程表現緊張傍到實，離開時楊怡手指指說個不 停，謙謙已笑到見牙唔見眼。

咁都叫冇走樣...

啲五官移哂位好似中風咁都話無走樣

好慘, 一整就無得返轉頭

邊有走樣😂 5官好地地wo

食雲吞麵

蛇精怡

羊怡個樣愈黎愈恐怖

好正

咁快就分房訓，想像到楊怡點樣喝大波謙

非gay 情願屌大波謙

屌你個樣整撚到咁誇張？

扮咩 你不嬲gay

我都無走樣

白淨大隻靚佬

佢驚奶嘢啫